肥媽死老公，分析預料陸號或成最大贏家

恭喜狂賀

呀，死老公，又唔做野，又唔讀書

咩係死撈拱

渴望陰莖，老公突然離世，我搵左六仔去 去解決下性慾，佢揸我粒的，我摵佢個春袋，老虎都要suck dick suck dick suck dick suck dick博命suck，啊，陰莖。

CLS

推

屌

有聲嘅屌你

痴撚線

最後個幾句先知咩歌

痴線佬

做乜鳩

笑到震撚晒

食晒成副身家

屌笑撚死

陰莖

將個膠笠阿六何b仔